擺低你最鍾意王菲嘅唱嘅歌詞

華人嚟講王菲係最勁嗰批
好多歌都好正，不過最鍾意都係林夕寫俾佢嘅廣東歌

約定
剪影的你輪廓 太好看

曖昧
陪你輕乎着煙圈 到唇邊講不出滿足

匆匆那年 都好聽

Na Na Na ~~
Na Na Na~~

寫這高貴情書 在夜闌轉轉

仍未熱戀已失戀

你是千堆雪 我是長街
怕日出一到 彼此瓦解

呼吸是你的臉 你曲線在蔓延
不斷演變那海岸線 長出了最哀艷的水仙
攀過你的臉 想不到那麼蜿蜒
在你左邊的容顏 我擱淺 我卻要 繼續冒險
最好沒有人明白我說什麼 只有你聽懂我想什麼
你一臉沈沒 什麼 我沒說什麼 我沒說什麼
濕濕的汗水只有一點點 你眉頭是否碰上黃梅天
來吧滋潤我的滄海桑田 你的一臉 是我一年 已好久不見
抽煙 抽象的眼 雨綿綿 讓我失眠
一點一滴的沈澱 累積成 我皺紋 在你笑臉
最好沒有人明白我說什麼 只有你聽懂我想什麼
你一臉沈沒 什麼 我沒說什麼 我沒說什麼

曖昧真係寫得好好

合上眼睛星呀星 星呀星

約定－
還記得當天旅館的門牌，還留笑著離開的神態

好有畫面既一句

依家loop緊 你是朱千雪

約定個句樓主講左

給自己的情書
你仰望到太高 眨低的只有自己

曖昧
愈來愈近卻從不接觸

暗湧
愈美麗的東西我愈不可碰

償還
從未真正放手 所以以為 擁抱會漫長

約定 嘅「照出你一臉黃」好似係林夕用「黃」字暗示黃耀明

有冇人鍾意佢啲普通話歌

曖昧真係好正

他不羈的臉 像天色將晚
她洗過的髮 像心中火焰

菲菲不停問我

愛到飛蛾撲火 是種墮落
誰喜歡天天把折磨當享受
可是為情奉獻
讓我覺得自己是驕傲的 偉大的

愛到飛蛾撲火 是很傷痛
我只是相信人總會被感動
你為什麼就是不能愛我
像我那麼深的愛你 為什麼

為什麼

剪影的你輪廓太好看 凝住眼淚才敢細看

<百年孤寂>
背影是真的 人是假的 沒什麼執著 一百年前你不是你我不是我
悲哀是真的 淚是假的 本來沒因果 一百年後沒有你也沒有我

加埋
就算你壯闊胸膛 不敵天氣 兩鬢斑白 都可認得你

same 背後果種意境

暗湧
其實我再去愛惜你又有何用 難道這次我抱緊你未必落空

如風
來又如風 離又如風 或世事通通不過是場夢
可惜他必須要走 剩我共身影

約定
仍未忘相約看漫天黃葉遠飛
要決心忘記 我便記不起

暗湧正

佢自己填既詞
這次我重頭面頭 過去和以後
人如何自欺 再不管這與否
人如何不捨 也放開所有

請不要灰心 你也會有人妒忌

每次聽呢句好似安慰緊自己.....

暗湧先好J

似是你共我有了默契永不要幼稚的罵戰

你是史托頓，我是郵差

「你仰望到太高 眨低的只有自己」
人生座右銘

等到風景都看透
也許你會陪我看細水長流

粵語好難揀邊首最好 上面都好似講咗大部分

國語一定首選寓言五部曲

寒

討好自己 現實逃避...

多麼的想飛奔到你面前
一起手牽手躲於你我樂園
身邊紛擾追趕 假裝不見

喱句真係神 充滿意境

然後只得你和只得我 如像最美滿主角

純情

匆匆那年我們一時撂下難以承受的諾言

愛與痛的邊緣

和誰亦記得 不能容他寵壞
不要對他倚賴
感情隨他出賣 若你喜歡猶大

紅豆

勉強與你 到底終會 再熱烈後變飛灰

仍未忘跟你約定假如沒有死

墮落

有時候，有時候
我會相信一切有盡頭

胡思亂想

想哭想笑 也想跳
想呼想叫 我想要
無端想某人 想得天昏地暗
還想不再見人 想想破紅塵~~

紅豆

我會相信一切有盡頭
相聚離開 都有時候

今天且忍心一聲再會 不需傷心風中依偎
勉強與你到底終會 在熱烈後變飛灰